[泛民議員入] You have stolen my dreams with your empty words

作為一個字16年新東補選唔夠歲投梁天琦既末代九十後，我想對你地班踴躍參與黎緊立法會選舉既泛民議員講，香港人唔想亦唔會再含淚投票比一班無國際視野、無政治智慧、無抗爭意志既議員入去一次又一次背棄投票比你既香港人。我知道你地無可能唔玩立法會，但我而家就正正要表達對你既厭恐。你地已經浪費左香港幾代人既時光、將香港人逼到上街頭抗爭，令到年輕人頭破血流既，除左黑警你地每一個人都有份。係度套用Greta Thunberg一句說話：You have stolen my dreams and my childhood with your empty words。既然你地要搞初選，我都想係度明明確確咁表態：我唔要再有老人政治！我唔會再含淚投票！我要選代表香港本土利益既人入去！我唔要共產黨劇本下既反對派，我要真代議士！

以下特別點評三位泛民議員。我希望你地見到依個post，有啲羞恥心既就唔好再參選立法會選舉。如果你地唔退選，我係度講明我地年輕人唔會再含淚投：

1.楊岳橋
你完全對唔著宣傳自己「關鐽一席」既口號，議會內毫無用處 。議會外講咩法治有險可守，錯判形勢，幫助中共欺騙外媒。既然無眼光無能力，就唔好再霸著個位。

2.梁耀忠
2016年棄當主席，將個位拱手相讓比大口狗，唔洗再講咩。今次唔係7月1 日攻入立法會大樓，唔會有人擔走你，唔該識相就咪參選。

3.張超雄
關注新移民利益仲多過本地人利益，七月仲講乜野私人草案。又膠又蠢，唔該唔好再參選。

最後附上盧斯達【不是關鍵一席，也不是關鍵少數】同杜偉航【玩贏即玩爛， 玩爛即玩贏——關於「進攻功能組別」】，希望有心想參選既泛民/本土派人士睇下究竟點先可以做到關鍵一席，點樣先係係議會內發揮最大用途：

烤爹耀

lm睇初選結果

參選人必須承諾進入體制後會徹底革新現有體制，成立一套不受中共控制嘅新系統，好似區議會冇秘書處照開會，成為民間可以代替政府角色嘅新力量。

沈旭暉都話係最後一次玩功能組別，唔成功就要全民勇武，血債唔知班怠工嘅議員點還得起。

哦

同意 完全唔玩立法會無可能 但有班人真係要淘汰 唔好再霸著啲位又拖後腿又唔做野

總之要將呢一次變成最後一次嘅功能組別

到底大家撐唔撐港台

屌得好

我唔要再見到dead body阿！！！！！！

push

依三個完全冇資格再參選

割包皮個款

張超雄講過佢唔會再選,如果佢今屆再選就真係俾人屌到上天花板

咁就好了

冇錯，我都想支持，但唔該唔好再俾嗰班尸位素餐、吹水唔抹嘴嘅廢柴繼續阻住地球轉。本土派未必入到閘，飯民都唔好以為老奉要投。而家睇嚟，白票派嘅聲勢其實唔細，唔該痛定思痛，就算幾愛某啲人都好，雪返佢一屆半屆總好過大家齊齊輸，又要睇住因為冇過半，黑警袋錢、廿三條強過、香港玩撚完嘅情況。

推

up

how dare you